## 1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

Const - переменная присваивается  один раз и нельзя изменить.
Let - переменная которую можно менять в процессе кода.
Var - переменная которую можно менять в процессе кода. Отличие от let это var доступна по всему коду в случаи глобальной переменной или ограничивается функцией  а  let может ограничиваться блоком

## 2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Удобно использовать let и const из-за их блочной видимости.
